# IHMedical. Тестовое задание №2 #

WPF приложение, которое позволяет вводить текст в поле, используя 12-кнопочную виртуальную клавиатуру (эмуляция работы клавиатуры кнопочного мобильного телефона).

![Безымянный.png](https://bitbucket.org/repo/Agg4ryE/images/4001463344-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9.png)

### Основные возможности ###

+ Смена позиции, в которой вводится символ, при помощи кнопок.
+ Клавиатура и поле ввода изменяют свой размер с изменением размеров формы.
+ Реализация повторяет аналогичное поведение кнопочных телефонов:
    + Длительное нажатие на кнопке с буквами должно добавлять соответствующую цифру.
    + Ряд кратковременных нажатий на кнопку с буквами должен менять вводимый символ.
+ Возможность переключения между английской и русской раскладкой (зажать *).
+ Возможность переключения между верхним и нижним регистром символов (зажать #).